中共磨爛席玩殘拜登， 為何twitter任由趙立堅發佈新聞？ 中共對澳洲紅酒徴重稅，美國人報復性爆買！ 劉徳華

中共磨爛席玩殘拜登，
為何twitter任由趙立堅發佈新聞？
中共對澳洲紅酒徴重稅，美國人報復性爆買！
劉徳華《熱血合唱團》唔會有運行！︱
奪命Loudzone(第5節)
20年12月02日

香港花生
218K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: